牆入面有聲

呢幾排夜晚全家屋嘅牆入面都發出摩打聲
好嘈
凌晨開始
嘈十分鐘後又靜左一陣
過左陣又再嘈
看更本身以為樓下管理處開咗抽氣扇先至咁嘈
但佢熄左之後仍然都有噪音
有冇人知係咩事
嘈到訓唔到

藏屍

老鼠

啲聲好有頻率
似係機器聲

震樓神器

做乜要搞鳩我

聽落好似樓下餐廳d排風氣槽聲

樓下無餐廳
但我都覺得係排水或排風喉嘅聲

Lift 摩打聲回音